「人類總要犯同樣的錯誤」又影barcode

講到口臭都仲會有人衰呢樣

大家唔好再推喇
比佢一條生路

下年再考過啦

應該係得呢條barcode㗎啦

最後一份？肯定？

唔好推

應該對佢黎講掛 今日考旅遊，筆試應該係最後一份。

其實舉報流程係點

推推推

好似係打去考評局

唔好搞人啦

大家唔好再推啦

出年考埸見

🤤🤤👊🏻

打咗俾考評局未

推

唔好再推啦

考DSE不忘IG story

唔好推啦
人地好慘

明年再見

下年再努力過啦

年年都有傻鳩

講還講 記住舉報先好

下年再努力

下年又要考過
令人感動🤤🤤💪👊

今年最後一份，下年仲有

連登最鍾意睇臭雞仆街
你無林嘉欣咁PURE咁TRUE都唔洗旨意放過你

有人報先算啦

最後一份
下年繼續

下年記得唔好影barcode

咁又唔關臭唔臭雞事，
試場規則呢啲講撚到口臭都仲有人犯
唔柒一次將來做人好易出事㗎嘛

🤤🤤

講到口臭
但點解年年都人衰

呀寶好攰呀

一齊送佢上路

一年仲要講幾多次
推

我都好感動

唔好推放佢一條生路

你地唔好咁撚衰啦

今年最後一份

唔好推啦

送你一程啦

輕輕一推

下年還有好幾份

幫我吹簫就放過你啦

又有傻鳩

佢仲未del

推到佢仆街

唔好dum d書住呀小朋友

見到呢啲事一定要幫幫手推下先啦

其實會唔會真係有人舉報，年年都有人衰呢啲 係咪真係俾人降grade或者取消資格

下年再努力吧

連登毒撚唔好搞人啦。

我覺得無人會去舉報
個個都係恥笑同推only

一齐用简体字，感受祖国ge高大上

搵人send email

上一單有連登仔report咗比考評局

條女幾正喎
呀！唔小心推左下

本身唔想推

見係臭雞，就送你一程

下年加油

唔好推，比條生路行下啦

我都係 我抱住食花生嘅態度擺上黎，
我覺得都唔會有人咁得閒打個電話或者send email去舉報

條友下年仲感動

今年最後一份？

佢既意思可能係2018再考過，所以就唔係最後一份

想推死人咩

有冇link

跌左個橙入黎

係唔係見自己考衰咗先咁做
唔似係唔識考場規矩
都最後一科啦

下年再考多份

個ig story仲喺度

一人一信，推爆佢

dse@hkeaa.edu.hk

標題: DSE考生網絡公然張貼考試資料投訴事宜

香港考試及評核局執事先生大鑒:

素仰 貴局歷年致力維護公開考試制度公平，對本港學界、業界選拔客觀性貢獻不菲。詎聞編號176381987之考生有違反考試規則之嫌，故特致函報備。

事情大要為相關考生於網絡張貼考試資料如條碼、墊底紙及答題紙等資料，恐違反保密要求及考場內不得拍攝與使用手機之相關規定。隨函附相關截圖以供省覽，為確保考試公平，懇請 台端依例查明事件並作出相應行動。耑此報達，敬候 示覆。謹祝
大安

市民 xxx 謹上

你班仆街唔好搞人啦
btw，買follower俾佢

第四頁

比我抖下得唔得呀.jpg

人類總是

成班人follow

人類總要

千撚祈唔好提佢呀

到時求下情
考評局只喺會警告佢
唔會F 咪咁天真啦

1Q 唔再推post

推死隻臭雞佢

慘
有冇人報上考評局

見到男同學好快手follow咗條女ig

應該唔會有人報 大家都係抱住食花生嘅心態

唔好推丫 人地都有阿媽生

其實有無人試過因為咁而F
定係影得上黎果啲人都係on撚鳩 影唔影都F

咪推啦

狗公

Push

唔好咁 幾辛苦先最後一科

今次仲唔死

應該有啦 有人打埋Template出黎

好似每次都係呢篇黎嘅

恭喜你可以考下年

屌你入去睇清楚先啦咁都靚女
真係有西就是女神 太多狗公

比次機會人地再考過啦

依篇我啱啱先寫

坐時光機返黎？

del followers啦佢
邊撚個提佢架

sor，真心唔知，以為係之前個幾位巴打寫嘅。

唔好再推喇..人地好慘

下年再考啦

你個名

咦 唔小心match左

好撚慘，不過佢肯自拍胸部既話就原諒佢啦 記住露埋兩點

Private 咗

唔好再推啦你地
你地咁做會白白浪費人地成年時間
手下留情啦

我屌

讀咩書呀 咁on9真係晒時間

有冇人send左email

唔好推喇

抵撚死

降Grade啫 除非你本身考得好屎

唔靚

其實讀得旅遊都知係垃圾

2018一定要得

+1

DLLMCH推𨶙爆佢

有冇人覺條女好撚慘？

識咩呀，人地唔捨得最後一份，想下年仲有得考咋

條臭雞ig private左轉埋黑色icon

覺
死老爺比人撞到空中360都冇佢咁慘

拎u真係好感動

留名等結果

on9果然無極限

CE講到DSE

已經係第5年dse la

考唔考都u，其實想上位

事主負評？

唔好再推啦放過人啦好唔好

好耶 少個對手

硬係覺得考評局唔會理

報咗先都冇壞喇

推啊

今年第六年喇

每年都要食一次花生 好厭啊
btw template都唔係淨係市民啟上啦
要全名是常識吧

點解年年講極都仲要有人影

唔好再推

好似幾正
不過都要推

屌 仲有

放過人地啦

2018再見

其實係咪真係會秋後算帳 年年都有勁多人衰影barcode 但係又唔係真係有咁多人比人DQ

2018畜勢待發

推𨶙到上火星

舉報咗未呀大家

閪張東望見

好似每年記者會都會講，上年特登講話無呢d case，傳媒今年無特登提

今年起碼3單

Btw之前記者會好似話落左penalty

其實降grade又有乜好怕喎
生命滿希望

佢地一直話係會扣分降grade，唔會dq啦

如果影第二個張barcode 係咪可以借刀

唔推唔得

當連登仔都有人考dse既時候 就一定有人舉報啦

下年見

最後係所有成績dq定only嗰科dq

閪張東望報料link

下年要考啊

影人地張barcode
呢招夠仆街

不要推

都好難先影到其他人啲barcode喎

唔好再推啦

少個對手

唔好再推啦 好冇

你把口都幾臭

柒咗仲未知？

即係舉報左未

點解年年都有呢啲柒頭？我懷疑佢地真係個腦有少少問題，認真

其實係試場影相係咩心態
我係試場既時候係勁緊張
唔好話玩電話
玩賓周都無心情

你班仆街搞到條女private左睇唔到啦

又少一個對手

證明影得呢D相
未必緊張成績既mk
On99咁

下年努力

係咪已經有人report左

又要積口德啦

玩電話都臭雞

豬閪

比次機會佢。。。

入去影人barcode

咁正
大把前途 驚閪咩

其實有無人諗過影隔離位個code再放上網

林尾香

好撚柒

抵閪佢死阿

睇角度同試場cam咪知係咪本人影

有試場cam就唔洗怕

唔好推呀

推𨶙𨳍𨳒爆佢

推一推先
點解可以咁On9

如果係埋位果陣影自己後面果個張枱

gg!!

2017 一定要得
2018 重新出發

最後一次？
下年再考過喇

咁豬
推爆佢啦

Yeah 又少個對手

下年繼續努力啦同學

有無條女個樣睇？private左點睇阿

口德村村民

推𨶙爆佢

有紋身

Pish

跪求唔好推

淫底mk妹

夠啦你地 好慘阿個女仔 唔好再推啦

最後一份筆試

下年再影過啦

做ptgf啦

已report

。

推到佢

仆街出年再黎過啦

出年見

多圖PLS

收工推𨶙爆佢

有紋身 姐係mk仔雞 要推

淨係掛住推post唔sd email正衰仔

積下口德 唔好推啦

more圖

最後一份筆試先嚟派膠

下年加油啦傻仔

睇人仆街真開心

道歉時露出胸部是常識吧

好衰呀 搞到人地取消資格

輕力一推

事主？

積下口德啦屌

【DSE】人總是要犯相同的錯誤 再有考生拍攝電腦條碼上載IG

一年一度的中學文憑試（DSE）已踏入尾聲，有考生為了表達自己考最後一份筆試試卷的「感動」，以手機拍下試卷並上載至Instagram，涉有違考評局規定。事後照片遭網民在討論區發布，直指「人總是要犯相同的錯誤」，而考評局已明言會跟進。

報已上

驚撚到

你地都幾無人性
忍心要佢再受多次dse之痛咩

積乜鬼呀又無人死

遲左啦

推呀

好感動

痴撚線

比d掙扎我，你睇吓d線條靚到呀！

Ok 網絡公審

唔使驚架妹妹
考唔到入唔到u
搵唔到好工
第日做雞仲多錢賺
唔好放棄自己

比條生路人行下啦

點解遮個個位既
btw我唔明點解d港女考緊dse都要po my story

有common friend follow咗嘛

ohhhhh連登仔果然醒目

sor 就算佢知道有common friend 都冇用 因為我已經被block

好仆街

仆街仔

關乜野事呀 連登仔好公平
積下口德啦

考得咁辛苦先考到最後一科

好老實講
呢d女你都唔預佢係讀書啦

佢嘅最後一科係下年

dse都起碼第6屆 仲係要有人柒
不過隻臭雞都唔慌係讀書既人啦
降唔降grade對佢有乜影響

依做得依d都係墊底廢物 都唔會入到u 唔差在炒多科啦

哇屌 好撚正啊，淫過我

尋找2009/2010年一齊推到人地仆街既舊登巴絲

花生

早係08年已經有人影barcode放上網

9年後仲有傻仔做緊

老老實實，就算佢冇睇本手冊，佢學校啲miss/阿sir都應該有提過唔止一次啦下話

要呃like呀麻

一張相換一個Grade，你最撚威

咁鐘意影

淫女 ， 上位炸

你地諗多左，
佢本來應該都零分，
跟本唔怕你地做佢一獲

原本都係得u 冇野好輸 博盡無悔

Pish

祝佢年年有今日

Ce al 個時有冇人影barcode 咁on9

咁又唔好咁講 我識唔少人靠呢科拎多條5入三大

本身都唔方認真讀書 提早送人一程

推𨶙𨳍爆上閪張東望

如果我影人地barcode 會點?

冇波，不了。

人地先仆街，之後到你仆街

狗也不𨳒

check返試場cam 睇下邊個影

無證據能證明張相又該考生拍攝，坐後一行都影到嘅

真係好想知呢d人係咩心態
到底係真係唔知唔比影定以為真係會無事

考場有Cam架聰名仔

人類總要......
再講口臭啦
下年2018再戰DSE啦

唔好推...

咁慢

有冇人可以話我知，到底有幾多人發左email

講真咁撚on9都唔荒係高分果d

推，信已 send

唔好推啦 retake 好慘架

抵死
年年都有呢啲on9仔
代表其他考生多謝你件mk妹

下年見啦柒頭

四號中國文學 五號音樂

88

出年又考過

唔好再推啦 我當年都經歷過dse

咁都蠢說下年再黎啦

唔係人人都有第二次努力既機會架
努力

加油呀

睇人仆街

仲推緊。btw人地好似都唔care

可能原本己經係u

打過飛機訓覺前一推

唔好再推啦 佢已經好慘

下年仲有一科俾你考

人

人哋咪話對佢嚟講囉
無話係DSE最後一份喎

最後一份緊係講自己架啦屌

Barcode個number幾襯佢
1987

出年咪要考多份囉

你覺得人地care咩

真唔明，都考試，仲玩ig，究竟有無心考

人哋好慘架唔好再推啦

搞掂

終於有人舉

條女係咪真係會奶嘢

利申: 冇喺香港讀過中學

鄭太呢排點
Btw 前面好多巴打舉報左

擁撚到隻臭雞死

推爆佢啦
講左咁多年都要柒多次
明明上兩個星期已經見過一次
利申 17dse

睇返檔案編號就知今年有500幾個投訴

咁又係 睇佢個款冇諗過讀書

mk妹大把途徑搵錢

本身都唔識做份卷 影下相可以搏上位tim

巴打你自爆

J圖呢

好多人做仆街仔

當然要做仆街仔啦

咁撚on9

Chengmannin?

Yo

唔明點解硬係仲有人要影出黎比人睇
咩最後一份啊 下年retake啦on9仔

我都好感動。唔好推啦

唔好放佢一條生路啦推！

咪撚推啦屌你

上返去

唔好再推喇

?

hi

ok

屌 都話左唔好推

訓左無追，條友而家點？

有知最新消息?

日日係ig好精彩
冇咗件事咁。

唔推上報其實冇咩好怕

真係好唔抵

唔抵可憐啊

正正常常靚學生都唔會影呢啲相
通常都係MK居多
佢地都唔care考幾多分